林鄭鞠唔鞠躬 有無誠意道歉根本唔重要 只要五大要求肯答應 話撚知你講粗口

五大要求唔回應 佢跪係到道歉都無撚用